都唔明逃犯條例有咩好驚

你估真係捉得咁多
係捉都未輪到你
最多咪兩三個月用一次 嚇嚇你班香港人
等你班人唔敢出聲
製造吓恐怖氣氛
big brother is watching you

你估真係為左捉人咩..
佢唔立法一樣捉到

立法係要營造白色恐佈，要香港人自我審查。
其實以國家資源，要你死於意外真係好易。

係咪曲得太低質
今日已經聽到兩次標題個arguement
先發現好多人睇得好表面

曲得低唔低質見人見智
連登仔曲直不分就肯撚定

樓主係唔係弱智呀
一步一步侵食呀
洗唔洗講到咁明呀

言論自由呀

撚樣

新疆人係動亂嘅溫床， 所以就要起集中營，唔畀嗰度啲人講本地語言，唔畀當地嘅少數族裔 管理當地，唔畀新疆人繁殖， 無論佢哋支唔支持董共產黨都好。因為佢哋係動亂嘅根源，所以要溫和地消滅佢哋。

你係香港人，又有錢，思維同埋上面啲人唔同，係動亂嘅根源。祝你好運。

連登唔興曲啦，講返直啦

呢個時候好心就唔好喺度曲啦
有啲白痴真係唔知以為你講真
而家連陶傑都直線抽擊

冇所謂啦 負皮嗰班已經知過兩日要點做
曲都係想引啲同標題一樣諗得咁表面嘅人入黎

曲線要講明

引唔到囉
反而我係想入黎解比你聽